一人一個整蠱朋友既經歷/朋友柒事

試過同幾個friend出去玩 其中有個friend 既親戚就借左間屋比我地玩同住幾日 同行另一個friend 係個2百幾磅既大肥仔 一去到間屋諗住放低d野入房
點知個肥仔friend 一坐落張床度成張床爆左 仲要下面個承托位都飛埋出黎 佢係咁話冇事 但其實我地都心知張床已經完了 第2日個親戚知道左之後即刻嚇到呆左 變左既 樣 差d暈左係度

樓主高質

搵分享下
我講多個

之前有個朋友生日 成班幫佢係hall 慶祝 買左好多酒黎諗住隊醉佢 佢有一round 輸左好多 要飲好多杯 我地迫佢要飲哂佢 生日果個你咁話飲唔到 其中一個朋友係側邊不停叫囂 要佢飲哂先準走 仲係側邊跳哂舞睇住要飲果個朋友既可憐樣 到最後個friend 一飲完最後一杯 即刻嘔左係笑佢果個朋友訓教果個位度 笑人果個即刻崩潰 係咁問我地有冇解酒丸 跟住自言自語係咁問今晚我點訓呀 最後佢連人帶酒咁將醉左果個friend dum左出走廊

擺明特登嘔箇個位

佢一早冇左意識

高汁

同個frd 賭賭場玩大細機，輸左$10就指著部機大聲叫臭雞 側邊啲人睇到呆晒

Push

留名